[獨在異鄉為異客] 台灣綠島

有無巴打宜家都係綠島？不如一齊踩電動車環島？

好想去
巴打可唔可以影下相

碼頭求其影

幾年前嘅朝日溫泉日出好正

今晚去浸

pish 或者聽日一齊玩都得架

去綠島果程船有冇嘔？

我之前去冇 仲好好訓

小弟頂得順 但架船有一半人都嘔

我都差d嘔，好撚辛苦

想睇相

依家綠島係咪好靜?

算係 因為唔係旺季

巴打絲打都歡迎架

彩你都傻, 係屋企仲爽皮
你睇路tim呀, 班台狗唔撚識渣車

嗰陣夏天去都拋到海盗船咁 好辛苦
不過好想再去多次

玩50分鐘海盜船

一世都唔會忘記

其實好想去埋蘭嶼 不過諗起好似要搭兩個鐘船就不了

其實揸電動車使唔使牌?

過癮

no need

可以去埋小琉球